<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Psicologia on AudioBook Italiani - Recensioni e Guide</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/psicologia/</link>
    <description>Recent content in Psicologia on AudioBook Italiani - Recensioni e Guide</description>
    <generator>Hugo -- 0.146.0</generator>
    <language>it-IT</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 19:32:57 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/psicologia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La montagna sei tu</title>
      <link>http://localhost:1313/libri/2026-02-26t193257z-la-montagna-sei-tu/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:32:57 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/libri/2026-02-26t193257z-la-montagna-sei-tu/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;-acquista-su-amazon&#34;&gt;👉 &lt;a href=&#34;https://amzn.to/4kTAGts&#34;&gt;Acquista su Amazon&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Trasformare l&amp;rsquo;autosabotaggio in autocontrollo&lt;/strong&gt; - Un&amp;rsquo;opera imperdibile per chiunque voglia smettere di essere il proprio peggior nemico.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;-introduzione-e-contesto&#34;&gt;📖 Introduzione e Contesto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;La montagna sei tu&amp;rdquo; è un libro di crescita personale che affronta uno dei temi più universali e spesso trascurati: l&amp;rsquo;autosabotaggio. Quante volte ci siamo ritrovati a ostacolare noi stessi, a procrastinare, a fuggire da ciò che desideriamo davvero? Questo libro scava nelle radici profonde di quei comportamenti autodistruttivi che ci impediscono di raggiungere il nostro pieno potenziale. L&amp;rsquo;autrice, con uno stile diretto e accessibile, ci guida attraverso un percorso di consapevolezza che parte dal riconoscimento dei propri schemi tossici fino alla costruzione di nuove abitudini più sane. Non si tratta dell&amp;rsquo;ennesimo manuale motivazionale pieno di frasi fatte, ma di un vero e proprio strumento pratico per chi è stanco di stare nel proprio modo e vuole finalmente scalare quella montagna interiore che sembra insormontabile.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
